登入唔到多過一個DEVICE 不停錯誤登入到Lock左

我有幾個device share同一個lihkg ac
但剩係login到一個
其他打啱密碼都話錯 之後就3次比人lock
已經第二日係咁
朋友ac都係
有冇人一樣？

推

冇
小兒麻痺打錯pw就認咗佢啦

請以電郵聯絡我們

有